[PC/PS4(5)/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (23) 準備RJJ

請留意此驚製作公司已經俾騰訊啱啱收購咗, 由於係免費驚, 所以盡可能罷課嚟用盡佢哋資源

最新甲Octavia Prime + Tenora Prime + Pandero Prime

預計3月尾新甲Wraithe

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki（不建議因為好多資料唔齊）:

(建議)英文版wiki:

pc/ps4(5) warframe market非官方交易估價區(含riven交易):

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

現時撚手武器配mod推介（只限最快殺怪速度非推數字）:

幾好用既即時資訊:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
置頂: 呢度唔會提供任何group/群組
1. PC/PS4(5)/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4(5)/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4(5)有免費200白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務+搵個氏族入住先, 有好多武器同裝甲+拎齊wukong藍圖合套黎推圖用俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 只有prime同特定物品可以用嚟交易 ...但係升過既裝備係唔可以攞嚟交易. 商店有得用credit買既武器盡買
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)之後整rhino同入clan整隻wukong可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
f. 連twitch拎twitch prime送既野先
g. 得閒做下午夜電波任務, 電波幣優先換光環mod(speed holster, energy siphon, steel charge, enemy radar, corrosive projection)>武器藍圖>泥炭萃取物)
5. PC想入CLAN嘅巴打揾clan名 or
PS4(5)玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

再見了g點

LM

lm

得28粒鐘嘅新手LM

希望DE 唔好繼續 DElay新even

我睇緊d乜

g點冇左點升武器

steelpath hydron

無人組隊，steelpath基本上除左farm之外無人會特別打或lving，我宜家清steelpath都係靠個日獎勵任務咁清，宜家終於清淨20

間唔中都會有既
steelpath keep住每日打1個星球好快就打晒
火衛2隻撚屌血牛除外

今年又中

又要課比騰訊

ps好處就係折頭冇得攞嚟課金俾含訊

菁聖/SP 賽殲好似抵玩d

點解依家守望者紫mod會貴過絕路以前好似唔值錢

竟然係咁！？我張守望者垃圾紫mod廢過唔落紫mod嘅絕路

多謝張primed chamber
其實一路都值錢

四集團係點樣升？

洗到
有負
雙爆多重
或者 爆率多重基傷都夠做
-彈藥係bonus黎

2邊都有2個升得最快，升爆呢2個先，再升有2個減得冇咁快（升爆嗰2個）嗰2個

理論上6個都可以正數兼升爆，不過我冇咁得閒

我係先升完均衡同中樞
之後主升鋼鐵會順便升埋血色

我都係咁升爆4集團算

pc可能最快聽日出
已經預見到海量bugs

希望update埋tennogen啲skin

順手update埋ps4 tennogen 20 part 1
已經存了3k白金

淨係想玩新槍，其他冇興趣

新槍係咪可以冰人爆頭個枝？有冇數值流出

30段個buff成日唔記得用得25%又好似冇乜用

表示成日都冇用

clan成日有個新手叫我幫佢+25%經 lol

X2 最多去揾虛空商人時先派下街坊

PC 更新了
雀p個新skin包同operator個包分開賣
成500p

sor好似推遲更新 睇緊直播以為有更新

“DE”lay 不意外

睇嚟有好多bug

無bug就唔叫bugframe啦

等pc玩家幫我試bug先 我玩住芒亨等U30

辛苦晒pc嗰邊既手足

隔住個芒都噪到仆街

yeeeeeeeee

ready

我都更新緊

debug加油

啱啱先更新完5g容量

伏已中,完Railjack任卡左結算畫面走唔到

唔等第一個hotfix先玩？

衝擊+切割

我張異融西諾斯負衝紫好痛

正常打3場好返一返dry dock 保安全

我大部分都負穿刺

狗衝執左張基多觸發負

成年冇玩rj... 上到船完全唔知做緊乜兩支則炮去左邊

好似轉左做船頂船底

主衝擊新meta

船員好似有時限
打普通任成日自己消失
船員用咩武器好?

會消失，暫時我未試過

船員用巫妖，武器咪唔洗諗

新zephyr幾好玩... 雀仔終於識飛..
配支榴炮做轟炸機

我指打普通(非rj)任
佢有一個無限用的船員比你放出嚟
用完一次等十分鐘
不過次次都係五六分鐘左右
佢就自己消失左

唔敢打巫妖
我都想知巫妖有冇得放去待用船員位
之後係普通任叫佢出嚟

RJ cannot start mission

巫妖有得放船員位，普通任就random定好似係你被人打到仆街果陣會彈出嚟幫手一陣

至於你指打普通(非rj)任，你指係魅影，即係可以copy warframe個種/集團魅影?

係船員魅影

好似[DE]bear就來要離開間公司
佢有冇做過咩特別野

唔明

zephyr rework 完幾勁

佢招控場冇之前咁智障其實係ok既

好似又要度過架船
vidar件變晒垃圾咁

DE真係食飽飯冇屎屙

end game

ching 可唔可以放第一同三版
比我睇下點配